上坂堇拍抗中神劇，著軍服

原著係講日中戰爭
真人版唔敢用中國，改左做不明勢力

又政治不正確

支那仔

你老母死前呻吟得好辛苦，好可憐

得啦

得啦今晚繼續幫你阿爸執骨

你地支那人又羸

晚晚都要執骨

比我們國人輪大米就有佢份

我要參軍了

保家衛國靠你了

想揉

你老母當年都有份參
做慰安婦
五毛仔 食屎啦

你老母慘d -.-
生前比人輪到花柳梅毒大瘡

五毛支那毒撚

又比我撚
你老豆死前既呻吟聲你仲記得嗎

終於明點解你唔知咩叫撚
因為你係支那人呀

認真問，你老豆火化果陣你咩心情？